{
  "Are you sure you want to stop streaming?": "您確定要停止直播嗎？",
  "Invalid Path or Connection URL.  Please check your settings to confirm that they are valid.": "無效的路徑或連線 URL。請檢查您的設定以確認其有效。",
  "Failed to connect to the streaming server.  Please check your internet connection.": "無法連線到直播伺服器。請檢查您的網際網路連線。",
  "Disconnected from the streaming server.  Please check your internet connection.": "與直播伺服器的連線中斷。請檢查您的網際網路連線。",
  "Could not access the specified channel or stream key. Please log out and back in to refresh your credentials. If the problem persists, there may be a problem connecting to the server.": "無法存取指定頻道或直播金鑰。請登出然後重新登入以刷新您的憑證。如果問題持續發生，則與伺服器的連線可能有問題。",
  "There is not sufficient disk space to continue recording.": "沒有足夠的磁碟空間可繼續錄影。",
  "The output format is either unsupported or does not support more than one audio track.  ": "不支援的輸出格式，或不支援超過一個音訊音軌。  ",
  "Please check your settings and try again.": "請檢查您的設定然後再試一次。",
  "An unexpected error occurred:": "發生非預期的錯誤：",
  "Title": "標題",
  "Game": "遊戲",
  "Do not show this message when going live": "開始直播時不顯示此訊息",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live.  ": "開始直播時不會再要求更新您的直播資訊。  ",
  "You can re-enable this from the settings.": "您可以在設定中再次啟用此功能。",
  "Confirm & Go Live": "確認並開始直播",
  "Update Stream Info": "更新直播資訊",
  "Use optimized encoder settings": "使用最佳化編碼器設定",
  "Optimized encoder gives equivalent quality while reducing usage. Game specific encoders for Fortnite, PUBG, Destiny 2, and League Of Legends": "最佳化的編碼器提供相同的品質但較少的資源使用率。遊戲特定的編碼器為要塞英雄（Fornite）、絕地求生（PUBG）、天命二（Destiny 2 ）和英雄聯盟（League of Legends）進行最佳化。",
  "Something went wrong while updating your stream info.  Please try again.": "更新您的直播資訊時發生某些錯誤。請再試一次。",
  "Something went wrong while updating your stream info. You can try again, or you can": "更新您的直播資訊時發生某些錯誤。請重新嘗試，或者你可以",
  "just go live": "開始直播",
  "Optimized profile for average CPUs": "適用於一般 CPU 的最佳化設定檔",
  "Optimized profile for weak CPUs": "適用於較弱 CPU 的最佳化設定檔",
  "YouTube account not enabled for live streaming": "YouTube 帳戶並未啟用即時直播功能",
  "Fix": "修正",
  "I'm set up": "我準備好了",
  "End Stream": "結束直播",
  "Starting": "開始中",
  "Ending": "結束中",
  "Reconnecting": "重新連線中",
  "Go Live": "開始直播",
  "Stop": "停止",
  "Save Replay": "儲存重播",
  "Schedule Stream": "排定的直播",
  "View your live stream in a web browser": "在網頁瀏覽器中檢視您的即時直播",
  "Edit your stream title and description": "編輯您的直播標題與描述",
  "Go to Live Dashboard": "前往直播儀表板",
  "Are you sure you want to exit while live?": "您確定要在直播時退出嗎？",
  "Enable the preview stream": "啟用直播預覽",
  "Disable the preview stream, can help with CPU": "停用直播預覽，有助於 CPU 效能",
  "viewers": "觀眾",
  "Refresh Chat": "重新整理聊天室",
  "Your chat is currently offline": "您的聊天室目前離線",
  "Set path in Settings > Output.": "在「設定」>「輸出」中設定路徑。",
  "Open Performance Window": "開啟性能視窗",
  "Start Replay Buffer": "開始重播緩衝",
  "Stop Replay Buffer": "停止重播緩衝",
  "Stopping...": "停止中...",
  "Your stream has been scheduled for %{time} from now. If you'd like to make another schedule please enter a different time": "您的直播時間已排定從現在起的 %{time}。如果您想要其他的排定時間，請輸入不同的時間",
  "Stop streaming to access these controls:": "停止直播以存取這些控制功能：",
  "Tags": "標記",
  "Select stream tags": "選擇串流標記",
  "You can now edit your channel tags from this screen.": "您現在可以從這個畫面編輯您的頻道標記。",
  "Log out and back in to reauthorize additional permissions.": "登入並再次登入以重新驗證其他許可。",
  "Are you sure you want to start streaming?": "您確定要開始直播嗎？",
  "Please enable account for streaming to recieve a stream key": "請啟用直播帳戶以接收直播金鑰",
  "You must create a Facebook gaming page to go live.": "您必須建立 Facebook 遊戲專頁才能開始直播。",
  "Create Page": "建立專頁",
  "Facebook Page": "Facebook 專頁",
  "Description": "描述",
  "Checking optimized setting for": "檢查最佳化設定",
  "You will not be asked again to update your stream info when going live. ": "開始直播時不會再要求更新您的直播資訊。 ",
  "Schedule": "排程",
  "No matching game(s) found.": "找不到相符的遊戲",
  "Use optimized encoder settings ": "使用最佳化編碼器設定 ",
  "Use optimized encoder settings for %{game}": "使用針對 %{game} 最佳化的編碼器設定",
  "Scheduled Date": "排程的日期",
  "Scheduled Time": "排程的時間",
  "You are 10 minutes away from the 8 hour stream limit": "距離 8 小時直播限制還有 10 分鐘時間",
  "Stream has disconnected, attempting to reconnect.": "直播已中斷連線，請嘗試重新連線。",
  "Start typing to search": "開始鍵入以進行搜尋",
  "Twitch requires two factor authentication to be enabled on your account in order to stream to Twitch. Please enable two factor authentication and try again.": "Twitch 需要進行雙因子驗證才能啟用您的帳戶，以在 Twitch 進行直播。請啟用雙因子驗證然後再試一次。",
  "Twitch Authentication Error": "Twitch 驗證錯誤",
  "Enable Two Factor Authentication": "啟用雙因子驗證",
  "Dismiss": "忽略",
  "It looks like you haven't added any video sources yet, so you will only be outputting a black screen.": "您似乎尚未新增任何視訊來源，因此您只會輸出黑色畫面。",
  "Are you sure you want to do this?": "您確定要這樣做嗎？",
  "You can add sources by clicking the + icon near the Sources box at any time": "您可以隨時透過點按來源方塊旁的 + 號圖示來新增來源",
  "Tweet to let your followers know you're going live": "發送 Tweet 文章讓您關注者知道您將開始直播",
  "Optimized encoding provides better quality and/or lower cpu/gpu usage. Depending on the game, resolution may be changed for a better quality of experience": "最佳化編碼可提供更好的品質及/或更低的 cpu/gpu 使用率。視遊戲而定，可能會變更解析度以提供更好的品質體驗。",
  "An error occurred with the output. This is usually caused by out of date video drivers. Please ensure your Nvidia or AMD drivers are up to date and try again.": "輸出時發生錯誤。這通常是因為過時的視訊驅動程式而造成。請確認您的 Nvidia 或 AMD 驅動程式是最新狀態，然後再試一次。",
  "An error occurred with the output. Please check and switch encoders in your streaming and recording Output settings.": "輸出時發生錯誤。請在直播和錄影輸出設定中檢查並切換編碼器。",
  "OK": "確定",
  "Streaming Error": "直播錯誤",
  "Recording Error": "錄影錯誤",
  "Replay Buffer Error": "重播緩衝錯誤",
  "Learn More": "瞭解更多資訊",
  "More": "更多",
  "System error message:": "系統錯誤訊息：",
  "Something went wrong while going live, please try again.": "開始直播時發生某些錯誤，請再試一次。",
  "Your stream has started, but there were issues with other actions taken": "您的直播已經開始，但執行的其他動作出現問題",
  "You must select a game": "您必須選擇一個遊戲",
  "Please schedule no further than 7 days in advance and no sooner than 10 minutes in advance.": "請排定不超過提前 7 天、不早於提前 10 分鐘的排程時間。",
  "No Sources": "沒有來源",
  "Enable Multistream": "啟用多點直播",
  "Multistream allows you to stream to multiple platforms simultaneously.": "多點直播讓您可以同時在多個平台上直播。",
  "Multistream": "多點直播",
  "Your Twitch login is expired. Please log in again to continue using Streamlabs": "您的 Twitch 登入已過期。請再次登入以繼續使用 Streamlabs",
  "Refresh Login": "重新整理登入",
  "%{platform} Settings": "%{platform} 設定",
  "Update settings for %{platform}": "更新 %{platform} 的設定",
  "Link to the %{platform} page has been copied to your clipboard": "連到 %{platform} 頁面的連結已複製到您的剪貼簿",
  "Failed to fetch settings from %{platformName}": "無法擷取 %{platformName} 的設定",
  "Failed to update settings for %{platformName}": "無法更新 %{platformName} 的設定",
  "prepopulateStreamSettingsError": "在獲取您的頻道資訊時發生錯誤。您可以嘗試<fetch-again-link>再次擷取資訊</fetch-again-link>，或是可以<just-go-live-link>就這樣開始直播</just-go-live-link>。如果錯誤持續發生，可以嘗試登次然後再次重新登入。",
  "updateStreamSettingsError": "更新您的直播資訊時發生某些錯誤。您可以<try-again-link>再試一次</try-again-link>，或可以<just-go-live-link>就這樣開始直播</just-go-live-link>。如果錯誤持續發生，可以嘗試登次然後再次重新登入。",
  "twitchMissedScopeError": "<p>您似乎在 streamlabs.com 網站上連線到您的 Twitch 帳戶。若要開始直播，您應透過 Streamlabs Desktop</p> 的<connect-button>「連線 Twitch</connect-button>」按鈕再次與其連線。",
  "tiktokReAuthError": "<p>TikTok 驗證錯誤。請使用 TikTok 重新登入。</p><connect-button>連線 TikTok</connect-button>",
  "Multistreaming to these platforms requires Ultra": "多平台直播到這些平台需要 Ultra 會員資格",
  "Become a Ultra member": "成為 Ultra 會員",
  "You must select a game for %{platformName}": "您必須選取 %{platformName} 的遊戲",
  "Connect %{platformName} to Streamlabs.": "歡迎 %{platformName} 使用 Streamlabs。",
  "Connect %{platformName}": "連線 %{platformName}",
  "Stream to %{platformName}": "直播到 %{platformName}",
  "Schedule to %{platformName}": "排程到 %{platformName}",
  "Use different title, game and description": "使用不同的標題、遊戲和說明",
  "Use different title and description": "使用不同的標題和說明",
  "Use different title and game": "使用不同的標題和遊戲",
  "Use different title": "使用不同的標題",
  "Search tags": "搜尋標記",
  "Successfully updated": "已成功更新",
  "Go back": "返回",
  "Show Advanced Settings": "顯示進階設定",
  "Configure the Multistream service": "設定多點直播服務",
  "Configure the Dual Output service": "設定 Dual Output 服務",
  "Apply optimized settings": "套用最佳設定",
  "Start video transmission": "開始視訊傳輸",
  "Publish Youtube broadcast": "發佈 YouTube 直播",
  "Post a tweet": "發佈 tweet",
  "You could try reducing the number of your destinations to one for direct streaming.": "您可以嘗試將目的地數量減少到一個以進行直播。",
  "Add Destination": "新增目的地",
  "Extras": "附加功能",
  "Go back to settings": "返回設定",
  "Select at least one destination": "至少選擇一個目的地",
  "You cannot unlink the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. If you want to unlink this platform, please sign in with a different platform.": "您不可以取消用來登入到 Streamlabs Desktop 的平台連結。請使用不同的平台登入。",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destination.": "您不可以停用用來登入到 Streamlabs Desktop 的平台。請使用不同平台登入以停用直播到此目的地。",
  "Checking optimized setting for %{game}": "檢查 %{game} 的最佳化設定",
  "There was an error starting the output. Check your settings and try again. If this issue persists, please contact Streamlabs support.": "開始輸出時發生錯誤。請檢查您的設定然後再試一次。如果持續發生此錯誤，請聯繫 Streamlabs 支援人員。",
  "Contact Support": "聯繫支援人員",
  "The request to the platform failed": "對平台的請求失敗",
  "No Facebook pages were found": "找不到 Facebook 頁面",
  "Missing required oauth scope": "缺少必要的驗證範圍",
  "Failed to fetch platform settings": "無法擷取平台設定",
  "Failed to update platform settings": "無法更新平台設定",
  "The Multistream server is temporarily unavailable": "多點直播伺服器暫時無法使用",
  "Failed to configure the Multistream server": "無法設定多點直播伺服器",
  "Failed to configure the Dual Output service": "無法設定 Dual Output 服務",
  "The Multistream server is temporarily unavailable for Dual Output": "多平台直播伺服器暫時無法供 Dual Output 使用",
  "Your YouTube account is not enabled for live streaming": "您的 YouTube 帳戶並未啟用即時直播功能",
  "Failed to publish the YouTube broadcast": "無法發佈到 YouTube 直播",
  "Failed to post the Tweet": "無法發佈到 Tweet",
  "This feature is for Ultra members only": "此功能僅限 Ultra 會員使用",
  "An unknown error occurred": "發生不明錯誤",
  "Please enable your account for live streaming, and wait 24 hours before attempting to stream.": "請啟用您用於直播的帳戶，並在嘗試直播前等待 24 小時。",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream directly to a single platform instead.": "請再試一次。如果問題持續發生，可以改為直接直播到單一平台。",
  "Enable Live Streaming": "啟用直播",
  "Destination": "目的地",
  "You cannot disable the platform you used to sign in to Streamlabs Desktop. Please sign in with a different platform to disable streaming to this destinationType.": "您不可以停用用來登入到 Streamlabs Desktop 的平台。請使用不同平台登入以停用直播到此目的地類型。",
  "canNotDisablePrimaryPlatform": "您不可以停用已登入的平台。<br/>您要改為<switch-account-link>登入其他平台</switch-account-link>嗎？",
  "Your stream title or description contain banned words": "您的直播標題或說明包含封鎖文字",
  "Platform": "平台",
  "Update scheduled event": "更新排程事件",
  "Schedule new stream": "排程新直播",
  "Stream scheduled": "直播已排程",
  "Invalid settings. Please check the form": "無效的設定。請檢查表單",
  "Common Stream Settings": "一般直播設定",
  "Schedule Stream for %{formattedDate}": "排程直播於 %{formattedDate}",
  "Update Scheduled Stream for %{formattedDate}": "更新排程的直播於 %{formattedDate}",
  "You can not schedule to a past date": "您不可以排程到過去的日期",
  "Streamlabs requires additional permissions from your Twitch account. Please log in with Twitch to continue.": "Streamlabs 需要您 Twitch 帳戶的其他權限。請登入到 Twitch 以繼續。",
  "Can not schedule the stream for the given date/time": "無法將直播排定於指定的日期/時間",
  "Failed to load YouTube events": "無法載入 YouTube 事件",
  "Failed to load Facebook events": "無法載入 Facebook 事件",
  "Stream to multiple platforms with Prime": "利用 Prime 同時直播到多個平台",
  "Go live on multiple platforms at once with Multistreaming.": "利用多平台直播同時直播到多個平台",
  "Step 1: Connect your streaming accounts in the <stream>Stream</stream> settings.": "步驟 1：在 <stream>Stream</stream> 設定中綁定您的直播帳戶。",
  "Step 2: Ensure the \"Confirm stream title and game before going live\" option is checked in the <general>General</general> settings tab.": "步驟 2：確認在「<general>一般</general>」設定標籤中，已勾選「直播前確認直播標題與遊戲」。",
  "Step 3: Select which platforms you are streaming to when you hit \"Go Live\".": "步驟 3：在按下「直播」時，選擇您要直播的平台。",
  "New features coming soon!": "即將推出新功能！",
  "Stream to multiple platforms at once with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "使用 <ultra>Streamlabs Ultra</ultra> 同時直播到多個平台。",
  "Dual Output": "Dual Output",
  "Stream to horizontal and vertical platforms simultaneously. Recordings will be in horizontal only.": "同時在水平和垂直平台上直播。只能以水平方向錄製。",
  "Dual Output Settings": "Dual Output 設定",
  "Enable Dual Output": "啟用 Dual Output",
  "Set your default output mode for each platform.": "為每個平台設定您的預設輸出模式。",
  "Set Dual Output Settings": "設定 Dual Output 設定",
  "Mode:": "模式：",
  "Horizontal": "水平",
  "You can select which one to stream with in the Go Live window.": "您可以在「開始直播」視窗中，選擇要直播的節目。",
  "Video Output Orientation": "視訊輸出方向",
  "Show horizontal display.": "水平顯示。",
  "Show vertical display.": "垂直顯示。",
  "Hide horizontal display.": "隱藏水平顯示。",
  "Hide vertical display.": "隱藏垂直顯示。",
  "Upgrade your stream with premium themes with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "利用 <ultra>Streamlabs Ultra</ultra> 提供的優質主題，升級你的直播。",
  "You cannot change these settings when you're live.": "直播時不能變更這些設定。",
  "<dualoutput>Dual Output</dualoutput> is enabled - you must stream to one horizontal and one vertical platform.": "<dualoutput>Dual Output</dualoutput> 已啟用 - 您必須直播到一個水平和一個垂直平台。",
  "Other": "其他",
  "Add Destination with Ultra": "利用 Ultra 新增目的地",
  "Please log in to enable dual output. Would you like to log in now?": "請登入以啟用 Dual Output。您要現在登入嗎？",
  "To use Dual Output you must stream to at least one horizontal and one vertical platform.": "若要使用 Dual Output，您必須至少直播到一個水平和一個垂直平台。",
  "Cannot toggle Dual Output while live.": "直播時無法切換 Dual Output。",
  "Cannot toggle Dual Output while in Studio Mode.": "在工作室模式中無法切換 Dual Output。",
  "Dual Output can’t be displayed - Selective Recording only works with horizontal sources and disables editing the vertical output scene. Please disable selective recording from Sources to set up Dual Output.": "無法顯示 Dual Output - 選擇性錄製僅適用於水平來源且會停用編輯垂直輸出場景。請停用來源的選擇性錄製以設定 Dual Output。",
  "Selective Recording can only be used with horizontal sources.": "選擇性錄製僅能搭配水平音源使用。",
  "Set up Go Live Settings for Dual Output Mode in the Go Live window.": "在「開始直播」視窗中設定 Dual Output 模式的「開始直播」設定。",
  "Cannot toggle Studio Mode in Dual Output Mode.": "在 Dual Output 模式中無法切換工作室模式。",
  "Upgrade your stream with premium overlays with <ultra>Streamlabs Ultra</ultra>.": "利用 <ultra>Streamlabs Ultra</ultra> 提供的優質疊層，升級你的直播。",
  "Instagram Stream Key": "Instagram 直播金鑰",
  "Instagram Stream URL": "Instagram 直播 URL",
  "Remember to open Instagram in browser and click \"Go Live\" to start streaming!": "記得在瀏覽器中開啟 Instagram，然後按一下「開始直播」就能開始直播！",
  "Remember to update your Stream Key": "記得更新直播金鑰",
  "Stream URL": "直播 URL",
  "Tweet": "推文",
  "Viewers Hidden": "隱藏的觀眾",
  "Failed to upload the thumbnail": "無法上傳縮圖",
  "Failed to authenticate with TikTok": "無法使用 TikTok 進行驗證",
  "Your TikTok account is not enabled for live streaming": "您的 TikTok 帳戶未啟用即時直播功能",
  "Error generating TikTok stream credentials": "產生 TikTok 直播憑證時發生錯誤",
  "You are already live on a another device": "您已經在其他裝置上直播",
  "Connect your TikTok account to stream to TikTok and one additional platform for free.": "將您的 TikTok 帳戶連接以免費同時直播到 TikTok 和一個其他平台。",
  "Failed to authenticate with TikTok, re-login or re-merge TikTok account": "Failed to authenticate with TikTok, re-login or re-merge TikTok account",
  "user might be blocked from streaming to TikTok but do not say they are. Refer them to TikTok": "user might be blocked from streaming to TikTok but do not say they are. Refer them to TikTok",
  "While updating your Twitch channel info, some tags were removed due to moderation rules: %{tags}": "在更新 Twitch 頻道資訊時，部分標記因審核規則而遭到移除：%{tags}",
  "Content Classification": "內容分類",
  "Stream features branded content": "直播包含品牌內容",
  "Streaming to %{platform} is temporary unavailable": "暫時無法直播至 %{platform}",
  "Code:": "代碼：",
  "request rejected by streaming platform with no other details provided. Confirm go live settings, streaming approval status and output settings": "請求遭到直播平台拒絕，沒有提供其他詳細資訊。確認直播設定、直播核准狀態和輸出設定",
  "request rejected by streaming platform. If error shows the user is blocked, do not say that they are blocked but instead ask them to confirm their streaming status with the platform": "請求遭到直播平台拒絕。如果顯示使用者已遭封鎖的錯誤，請不要說他們遭到封鎖，請要求他們透過平台確認他們的直播狀態",
  "escalate to the engineering team": "上呈到工程團隊",
  "confirm streaming approval status with TikTok": "透過 TikTok 確認直播核准狀態",
  "end stream on other device to start": "結束其他裝置上的直播以開始",
  "confirm Live Access status with TikTok": "使用 TikTok 確認直播權限狀態",
  "unlink and re-merge TikTok account, then restart Desktop": "取消連結並重新合併 TikTok 帳戶，然後重新啟動 Desktop",
  "re-login or re-merge TikTok account": "重新登入或重新合併 TikTok 帳戶",
  "Streaming to platform is temporarily not available, confirm streaming approval and output settings.": "暫時無法直播至平台，請確認直播核准和輸出設定。",
  "Failed to update %{platform} account. Please relogin to your %{platform} account.": "無法更新 %{platform} 帳戶。請重新登入您的 %{platform} 帳戶。",
  "Failed to update %{platform} account. Please unlink and reconnect your %{platform} account.": "無法更新 %{platform} 帳戶。請取消連結，並重新連接您的 %{platform} 帳戶。",
  "Failed to update %{platform} account": "無法更新 %{platform} 帳戶",
  "<unlink>Unlink here</unlink>": "<unlink>在此處取消連結</unlink>",
  "Primary Chat": "主要聊天室",
  "Go to Settings -> Output -> Recording -> Recording Path if you need to change this location.": "如果需要變更此位置，請前往設定-> 輸出-> 錄影 -> 錄影路徑。",
  "An error occurred with the output. Please check your streaming and recording settings.": "輸出時發生錯誤。請檢查您的直播和錄影設定。",
  "JSON returned, escalate to the engineering team.": "JSON 回傳，上呈到工程團隊。",
  "error most likely occurred before going live": "在開始直播前最可能發生的錯誤",
  "You're not eligible to Go Live, your profile needs to be at least 60 days old, or your page needs to have at least 100 followers": "您不符合開始直播的資格，您的個人資料必須至少有效達 60 天，或者您的頁面需要至少有 100 名關注者",
  "Are you sure you want to start multistreaming with errors?": "您確定要開始在有錯誤的情況下進行多平台直播嗎？",
  "Unknown error with no further details, please contact support": "未知的錯誤，沒有其他詳細資訊，請聯繫支援人員",
  "You are currently logged out. Please log in or confirm your server url and stream key": "您目前已登出。請登入或確認您的伺服器 URL 和直播金鑰",
  "user probably has an invalid server url or stream key": "使用者可能有無效的服務器 URL 或直播金鑰",
  "Your computer is locked": "您的電腦已鎖定",
  "Please try again. If the issue persists, you can stream in single output mode instead.": "請再試一次。如果問題持續存在，您可以改為以單輸出模式進行直播。",
  "Enable Dual Output to stream to horizontal & vertical platforms simultaneously": "啟用 Dual Output，同時在水平和垂直平台上直播",
  "Disable Dual Output": "停用 Dual Output",
  "You can now reply to Twitch, YouTube and Facebook messages in Multistream chat. Click to learn more.": "您現在可以在多平台直播聊天室中回覆 Twitch、YouTube 和 Facebook 的訊息。按一下以瞭解更多資訊。",
  "Multistream Chat Platform Support": "多平台直播聊天室平台支援",
  "You have selected %{colorFormat} as Color Format. Formats other than NV12 and P010 are commonly used for recording, and might incur high CPU usage or the streaming platform might not support it. Go to Settings -> Advanced -> Video to review.": "您已選取 %{colorFormat} 作為顏色格式。NV12 和 P010 以外的格式通常用於錄製，可能會導致 CPU 使用量較高，或串流平台可能不支援。前往設定 -> 進階 -> 影片進行檢視。",
  "Selective Recording Enabled": "Selective Recording Enabled",
  "Selective Recording only works with horizontal sources and disables editing the vertical output scene. Please disable Selective Recording to go live with Dual Output.": "Selective Recording only works with horizontal sources and disables editing the vertical output scene. Please disable Selective Recording to go live with Dual Output.",
  "Studio Mode Enabled": "Studio Mode Enabled",
  "Cannot toggle Dual Output while in Studio Mode. Please disable Studio Mode to go live with Dual Output.": "Cannot toggle Dual Output while in Studio Mode. Please disable Studio Mode to go live with Dual Output.",
  "Confirm Horizontal and Vertical Platforms": "Confirm Horizontal and Vertical Platforms",
  "All platforms are currently assigned to the <display></display> display. To use Dual Output you must stream to one horizontal and one vertical platform. Do you want to go live in single output mode with the Horizontal display?": "All platforms are currently assigned to the <display></display> display. To use Dual Output you must stream to one horizontal and one vertical platform. Do you want to go live in single output mode with the Horizontal display?",
  "Streamlabs has detected high CPU usage in Dual Output mode": "Streamlabs has detected high CPU usage in Dual Output mode",
  "System resource overuse.": "System resource overuse.",
  "To mitigate hide one of outputs or right click in editor to enable Performance Mode.": "To mitigate hide one of outputs or right click in editor to enable Performance Mode.",
  "This problem could also be due to high CPU usage from other applications or unsuitable encoder settings.": "This problem could also be due to high CPU usage from other applications or unsuitable encoder settings.",
  "When this happens, Streamlabs does not have any resources left over.": "When this happens, Streamlabs does not have any resources left over.",
  "Hide one or both of the displays in Editor's Scene section": "Hide one or both of the displays in Editor's Scene section",
  "Ensure that you don't have any other applications open that are heavy on your CPU": "Ensure that you don't have any other applications open that are heavy on your CPU",
  "Enable Performance Mode": "Enable Performance Mode",
  "High CPU Usage": "High CPU Usage",
  "Detect CPU usage in Dual Output mode": "Detect CPU usage in Dual Output mode",
  "High CPU Usage: %{percentage}% used": "High CPU Usage: %{percentage}% used",
  "High CPU Usage: Detected": "High CPU Usage: Detected",
  "TikTok Audience": "TikTok 受眾"
}
